有冇人想一齊支持女權？

女人搵錢叻過男人
女人讀書叻過男人
已經係事實
職場能力上，女人比男人優勝
讀書又係女人優勝
所謂「有能者居之」
女人好適合成為社會，家庭既主導
一家之主，要交俾女性話事
公司高層，亦應俾女人渣 Fit
男人既然書又讀唔惦，職場能力差
應該留係屋企做家務，煮餸買餸，洗衫等勞動工作，呢D 先係男人既戰場

女性主導既時代已經到了
有冇巴打一齊支持？
一齊留個正評集氣

時代唔同了
思想要開通
有能者居之

食飲飯既時代已來臨

正呀

我想吊個金龜婆
我個菊花好好玩架

[真心膠] 支持邊個搵得多邊個養